是靚午 口水汁手撕雞撈麵 配 芒果菠蘿慕絲冰

好味

邊間

個冰好似好正

今日咁晏食

個靚甜幾錢

慕師

Oh my box~ 能take me取西經~~

12x0.8

慕絲

Omb

芒果菠蘿慕絲冰跟餐？

中非打

個粉好正師

晏食師

中非打師

靚甜
俄了

個麵望落去好正

跟餐加12蚊

是
但雪到有啲硬

點解你成日都搵到好野食搵食師
我附近全部屎

食屎師

屌你師

12蚊一杯仔

c唔c服

Give me

折咗10蚊杯

CF師

好想食

印仔個是靚甜咁好睇

邊度？

推 抗爭Mind Map #721 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #取回強積金 #黃色經濟圈 #快閃文宣

硬先好

有冇定延咁正

外賣自取師

OMB俾左幾多錢你

間野叫咩名

咩名

Oh my box

無收過錢

很肥美

好似好好味咁

唔敢堂食師

問你間嘢叫咩名呀 師師師

點解你d post咁易上熱門？

上面有人講OMB = Oh my box

Oh my god

詢問師

熱門師

打手師

有無起底師

我係定廷陰道肛門及口部抽插師呀

米癲拉

講事實師

我笑到傻😂

痴線師

樓主究竟有幾多眼淚要流

印仔又上熱門
熱門師

Ching次次都食呢間，唔厭？

收錢㗎嘛點會悶

俾狗食

無盡師

好味又係黃店
食多幾次都唔驚

好似見到樓主排隊買

好似好撚正

仆街今日依餐又幾吸引喎

邊間？

事實是殘酷但也要講出嚟師

點解佢個網冇你個個餐？

Lm

Please enjoy

想食

好撚正咁

幾時再有氣炸

屌又食好想食

M01轉麵

痴心妄想師

增肥師
卡路里師

搵到了，解答師

第幾日食呢個手撕雞撈麵？ 日日開po都見到佢咁

好食

日日食omb

個甜好靚 頂唔緊了

我都好鍾意食ohmybox
多謝你介紹

你一定係死肥仔

我是藍衫個位

係咪定仔啲口水

定仔啲口水只能我獨享

做咩唔食bbq

牙印食乜唔洗你教

黃店？

是

很臭的

但開始覺得印仔變心
以前淨係鍾意定仔，而家鍾意埋彩

吊佢老母啦 搞到我條女

睇到呢張gif覺得彩都幾正